有咩方法停止曖昧？

我知我仆街🙁
識左一個月到 出過幾次街 佢對我好好 雖然我對佢有feel 但未去到拍拖 佢當正我係佢男朋友咁 而家點算啦 唔想佢越踩越深
利申 佢好純 19歲

Fd zone咗佢囉
直接同佢講 我當你朋友嫁咋

好似好慘 真係唔忍心傷佢 又唔可以拖
比人傷過 知道好難受

點解唔試下？

同佢拍拖 我會騎牛搵馬的 我知道自己會咁做。就一點喜歡

下 你keep住咁 到最後咪傷得佢更深
係無心同人一齊嘅話 襯啱啱識咗唔耐就好收手啦
你咁樣仲仆街
利申：試過比人咁樣對待

真係咩都擺上連登

你表白咪人地咪直接講當你係兵囉，
好心咪ff咁多啦出下街就話曖昧

出街就話曖昧
樓主咪撚咁戇鳩啦..
自己係到ff

我好明呀

如果對佢冇feel 可能會容易d咁做...

妒忌？

直接唔理佢 定慢慢變淡好

有無樣睇

慢慢變淡

唔好諗咁多，可能佢根本未係話好鐘意你
我試過幾次，岀哂街，曖昧
但原來人地都未係準備好一齊
所以順其自然啦，享受佢對你既好

有feel咪一齊 你唔理佢 其實佢更加hurt 之後真係唔啱咪分囉

咁樣好咩

你唔理佢 佢只會覺得自己好有問題 唔知自己到底做錯左啲咩
咁既然有feel點解唔一齊 之後唔啱分 咁都知咩事呀
宜家係完全唔知咩事就俾人冷落左

公平咩？

拍拖唔可以咁兒戲

同佢傾左半年計,
點樣推約出街 ?
如何婉轉地講 friend zone

前排就話忙者,
以家佢都知我放假好得閒,
推到辭窮啦我

你覺得啫
我宜家識個個男仔 一開始又對我勁好 咁宜家我鐘意佢啦 佢就失蹤 我完全唔知發生咩事 佢話佢心情唔好 咁好啦 我俾時間佢 俾到完全唔見埋
我宜家一見到佢送俾我既野就想喊 我淨係想以前既佢番番黎

信我 唔洗等佢啦

有冇比錯意思人先你？

上啦屌仲忍

我有諗過放低 琴日佢成日冇覆過我 我真係諗過放低 但真係做唔到囉
曖昧都好呀 唔好唔理我

唔好越踩越深 呢一日你點都要面對 一係你做佢隻兵

談何容易

點解要咁樣對我啫 明明大家都有feel點解佢要咁自私完全唔理人感受
我係咪真係咁有問題

無掛
一 sense 到係 flirt / 想約出街果 d ,
我都覆得好小心.
一係扮睇唔到拉開話題
太過份既直接 send 句 show blocked user 俾佢

因為呢一棵樹唔值得佢放棄呢個森林

呢啲男仔都俾人拒絕關佢哋得你咁做 對其他人實有 怕咩

我同個女仔2年都係咁啦

咁都唔洗唔理我 我只要係佢身邊已經好滿足啦

為你好炸 but你個名...

唔好拖住人啦

我個名做咩😂

食埋佢就唔曖昧啦

你繼續咁樣咪又係拖住人
佢做呢啲野你又受哂喎 俾假希望人

兵黎昨 無得簡

樓主你姓咩

仆街
當面同佢講你點諗啦

比人拖真係好hurt

同意 好嚟好去 尤其如果你都有flirt到人既話

唔會係你估既人

好撚難開口...

打字啦